女朋友就快生日 想搵間餐廳慶祝

是咁的因為小弟女朋友就快生日 想搵間餐廳仔同佢慶祝 同時亦都想食到佢鍾意食嘅嘢 就係 扭扭薯條

柒咗 再開過

MaMa Day

哈哈哈哈笑撚到我上年食嘅團年飯都噴咗出嚟

我諗佐好耐先get到依個應該係個笑話?